Mr.A麻煩入一入黎

我想知你有冇過左黎

用開Linux 既人會用iOS?

屌你又岩喎

點會冇，我就係

快啲召喚mr.a

push